距離鏡十米望自己，眼睛會調節到望十米遠定二十米遠的野

距離鏡十米望自己，眼睛會調節到望十米遠定二十米遠的野? 應該係後者?

20m